［突發］香港大學反送中集會直播！

【現場直播】【光復港大 守衛我城 | Liberate HKU Defend Our City】

日期：七月十二日（星期五）
時間：下午八時
地點：香港大學中山廣場

Date: 12/7/2019 (Friday)
Time: 8:00 p.m.
Venue: Sun Yat-sen Place

推

Pish

Pushhhhhhhhh

push

城大 成大器

pish

要唔要人

咁多戰線 去得邊

Push

睇直播呀呀呀呀呀呀

睇緊！

推！！！！港大人喺邊呀 快啲出嚟

主題係反送中

支持

一大

Hku!

推呀

推推推

有冇知頁咩行動，喺屋企唔知出唔出好

之後會唔會有行動?

live停左?

我冇嘢講

都無人嚟

幫手推番有用post

唔算冇人
但都唔算好多人

人呢屌？

推上去！

強烈要求HKU學生會提高音響質素
企到前都唔係聽得太清楚

做緊啲咩？？

問清楚就出

成q日都error既，係live停左定Facebook ban左

有D人去左CWB,有D又金鐘,又有D北角,有D又油塘,想有幾多人

黎緊！！

加油！

出嚟啦

染紅了，咁少人

日日都有集會, 日日都話要人

今日好多地方都要人

唔係少人 係企哂喺鏡頭後面

應該三至四百人

延期畢業延到年資深過校長？

哇

咁多條線

但我都會去

推！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

音響好廢

依家點 校友啱啱放工想去仲有冇

有

得閒去支持下啦
仲有呀而家

屌 後面d人好嘈

劉定堅呀

8半到咗

支持!

快去金鐘圍林鄭

前一大，嘖嘖嘖

走撚左圍乜鳩鳩

咪玩嘢啦
走咗啦淋病

後面返黎gathering

有冇行動？有先黎

鏗鏘有力

CEO/政治家料

後面有啲黎係影自己個朋友代表個soc/hall 講野 影相唔好今日影啦

唔係一大人去唔去得

得

呢個有d 口音？

呢個講得唔錯，又識帶動現場。

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

小小variation姐點都feel到係香港人啦

支咪廢到

加油

頭先hall中間個女仔都係

依家講野同岩岩既大學秘書都係uhall仔黎，講野好撚有氣場

講得好

唔準傾偈，企直D

唔知點解覺得包括校長好好笑

大家加油 病咗黎唔到

alumni 黎？

北佬嚟

關佢哋撚事咩

港大人
星期日兩點半圍紅底支那研究生會
地點係 Grad house !

溫提

幫推

嗱呢啲就知識分子啦同啲毅進90個level呀

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

professor香腸

有冇大陸仔搞事

校長no show

升級了

今晚不必強留